認真問，點解有d窮毒撚會媾到靚女？

有時聽到d故事都呆左
e.g.羅力威都娶到雨僑

因為人地係靚仔毒撚 好似我條仔咁

咁如果係樣衰窮毒撚可以點搞

Money is the king

羅力威都唔算窮啦

佢係對比雨僑窮啫

死左佢算啦 無得搞

因為我可以灑套歡樂今宵出黎

認真問嫁 咪玩啦
全香港大把窮柒頭
但有部分都媾到靚女
我一直唔明點解

我覺得係ptgf，有咩理由會拖到個超靚出街，但佢本身個樣同套衫都係毒到出汁

真愛
你都係想人咁答姐

圖

主動d?
要風趣幽默溫柔體貼d咁囉

先唔比你地睇蝕曬

真愛前提都要有吸引之處
家陣就係想個個吸引之處係邊

真愛唔需要理由